林鄭上任而黎做過最錯既應該係呢件事啦掛

任命左鄭若驊呢個漠視司法既人
明明肥佬黎涉嫌公然恐嚇為民請命既東方報業集團記者單野已經拖左好耐
律政司都仲係遲遲未決定到落唔落案
令市民對司法失去左好大信心